［緊急］選民住址核查既回覆期限 1月31日截止 查中你你又唔回 就會取消投票資格

Link